藍絲：暴徒搞亂香港致港股急瀉

留名等睇藍絲spin落年輕人到

如果冇反送中，國安法一早上年通過左

上年通過左國安法既話，股市咪上年已經大瀉囉